Corridas agendadas. Lista de corridas agendadas com opção para cancelar ou trocar o horário.
Exibir local de embarque e destino
Trocar o horário é exibido em um bottom sheet.
Ao clicar, abre google maps com local de embarque.